岩岩個啊伯落車

我都讓撚左佢落車
佢仲特登推埋黎 然後望撚住我
宜家啲老抗係咪可以打橫行

差啲屌柒佢 好彩佢走得快

差啲

未訓醒唔夠快 仆佢個街

打工仔要趕返工

差啲
你係原地呆咗成分鐘？

十秒到啦